藍絲老豆表示我哋罷食罷買罷去罷睇行為同埋大陸人玻璃心行為毫無分別

如題。佢恥笑連登仔同埋蘋果日報成日笑鳩大陸人玻璃心而作出罷食/買/去/睇行為，但自己一見立場不同又鼓吹人罷食美心/罷睇TVB。自己根本係玻璃心，自相矛盾

佢咁講我真係駁唔到

推

以其人之道

咁你藍絲可以反抵制架嘛

你up mud 9

仆街 又好似係

事實就係 大家都唔係玻璃心
成件事係鬥拳頭大

我哋罷買=內地人因玻璃心而作出抵制行動

乜支那蝗有罷到過咩

問題係行動原因 而唔係行動

玻璃心係指對小小事就大反應
唔係有反應就叫玻璃心喎

班大陸人口講罷食羅買罷去罷睇之後咪又係狗衝 同我地係有分別嘅 唔好混埋班垃圾一齊講

玻璃心講緊黨媒“傷害中國人感情”loop

唔係罷食，係走去支援敵人而種行為係相當on9

唔同既
我地話罷食就堅係罷到佢執
大陸人口講抵制 身體卻很誠實
例子：iPhone